用8億研發口罩？ 不如同工聯會買 $0.2成本口罩買40億個？

每名香港人配到 571個